手機版孖寶賽車 《Mario Kart Tour》(4) 願榮光歸香港

A real-time multiplayer beta test is planned for December and will be available to #MarioKartTour Gold Pass subscribers.
Stay tuned here for more details coming soon.

十二月有 beta test，暫定Gold Pass先可以入去beta test
詳情稍後再公佈

===========
Q: 對手係真人定AI?得直向?得單手操控?好難控?
A: AI。直向。單手。練下啦，其實唔難。

Q: 要首抽?
A: 入game頭兩抽都可以抽到UR，第一抽UR只會係菇公主，第二抽UR係枯骨古巴/金屬mario，機率應該得0.X%，抽唔抽自己決定。
或者儲石刷之後的十抽，機率高d，6% UR。
UR用途不大(暫時)，因為係每條賽道都有各自的適用的人/車/翼，越齊當然越好。

Q: 咁點刷首抽?
A: 當有得入setting，拉去最底，「從頭開始遊玩」。

Q: 咩係「加速券」? 點解可以提早玩晒全賽道?
A: 用「加速」券。直接㩒「還有X天/小時」盃就可以。
兩個星期一個cycle，第一個星期會每兩日開兩個新杯
咁到時就可以用加速券，一張提早一日
如果係同一個cycle的第二個星期就用唔到加速券，因為已經開晒杯賽

Q: 巡迴賽要打邊關先有分加?
Q: 好友總分 係點計?
A: 每個星期都轉一次，揀賽道畫面，盃賽icon上一行有個長方形框，click落去就知今次係邊個盃計分。
通常係頭4至頭6的杯賽用嚟計分，同埋會提早幾日公佈次週的計分杯賽。

Q: 咩係Tier/聯賽?
A: 巡迴賽每星期結算就會升tier

Q: 商店最高係金色Rare？有無UR?
A: 可以買到UR，每日random出，每個人的商店都賣唔同野
UR人 12000；UR車/翼 10000
R人 3000；R車/翼 2000
N人 800；N車/翼 500

Q: 咩係遊玩「金幣衝衝衝」?
A: click主頁金錢嗰格

Q: 點睇每日挑戰?
A: 主頁最頂有行走馬燈，左右拉，直至見到每日挑戰，click落去

Q: 黃金證免費用唔用好?可以拎返之前的獎品?
A: 黃金證有限定挑戰，有好多野送。頭兩星期免費，期間可以取消唔收錢，你諗你。
佢個定義係2個星期後自動續費，如果你中途取消咗佢2個禮拜後會自動冇咗，亦唔會收錢。
可以拎返今期未拎的獎品。

Q: 點擊飛「水管」? 邊度有「壺」/「螃蟹」(Sidestepper)/「羊」?
A: 用道具，變大蘑菇/變導彈/Fever嘅時候，直接撞落去就得
要去有「水管」的關，暫時「瑪利歐賽道」就有。
「壺」：「嘿呵嘉年華」；「Sidestepper」=「螃蟹」：「慢慢龜海灘」 ；「羊」：「黛西公主丘陵」

Q: 點抽「超級喇叭」?
A: 跟返MK一向item機率，中上遊先會有低機率抽到，5%左右。
我估今集都係差不多要一至四位先會抽到。
係，全世界都覺得「超級喇叭」任務好難解。
買Rare角 鬼王 King Boo，佢招技係Lucky 7，有佢就易解好多

Q: 熱氣球挑戰？
A: 「黛西公主丘陵」就有熱氣球，縮圖會見到d熱氣球，玩個陣飛去踩氣球頂
補充，用緊滑翔翼時，降落去平時有跳起效果的地方，如跳台，就會再次觸發跳躍動作及滑翔。

Q: 咩係「Slipstream」「滑流」?
A: 跟住人地車尾食氣流

Q: 咩係「庫巴龜殼」/「巨型香蕉皮」/「愛心」?
A: 角色限定道具。
「庫巴龜殼」，庫巴/枯骨庫巴/庫巴Jr.；「巨型香蕉皮」，Donkey Kong / 莫頓(7人眾隻三毛)；「愛心」，兩個公主 Peach/Daisy/溫緹(7人眾絲帶女)

Q: 唔見咗細地圖?
A: 省電mode會cut走細地圖，熄返省電mode

========
如果比賽輸咗，玩家lv / 賽車手級別(主頁右上角個lv)係會倒扣exp，大約第五位打後就會扣，次次唔同
最低可以扣到去返0.0%，不過唔會跌lv。
每條賽道經驗上限50場，唔會reset，每個cycle轉賽道先會由頭計起
如果50場打後，跌咗exp都只可以升返去個上限
即係如果要做到經驗最大化就要50場都玩200cc贏第一

每日的人/車/翼 EXP上限係150。就算最後limit係2，都可以最後一場拎10爆上限。
150cc，第一名 10EXP.............第八名 3EXP
人，UR上限分(500->800) ，R上限分(450->675)，N上限分(400->600)
車/翼，UR上限分(250->400)，R上限分(220->330)，N上限分(200->300)

金幣上限係300，一樣可以爆limit
不過要自己記住幾時爆上限，就快爆上限時就去拎返幾十coins啦

R=逆向賽道、X(中文版) / T(英文版)=多跳台賽道
X/T 的多跳台version易拎高分，因為多動作分

綠龜/紅龜/炸彈，平時放係向前射，如果用手指向後拉就係向後放
蕉皮，平時係向後放，如果用手指向前拉就係向前掉蕉皮
炸彈強烈建議向後放
綠龜，想安全就向後放啦

飛天中
向前拉，架車會向地面衝，會縮短落地所需時間
向後拉，架車會微微向天空飄起，可以延長空中時間，但架車會慢咗
睇戰術同賽道，有D要食氣流或者落地位係高處就要向後拉，有D要盡快落地就向前拉
飛緊唔好亂拉前拉後，唔好心急錯手向前拉，好多位都會飛唔到對岸，跌落街

========

#471 星風花太陽 • 2019年10月23日 20:52:17
我自己係因為係日本app store down game
Hk app store 課金...
所以彈左呢個畫面出黎..
Del game 然後hk app store down 返log in 解決左

唔知下次係咩角色

0586-1418-2468 加fd

之前reddit有人話有下星期的圖，唔知真假

不過跟返上個cycle，應該呢兩日都會公佈

加左

加了thx

最近兩次夾埋50抽0ur
疊埋心水儲錢買算

Lm

終於第一次complete到最後一關不過好似無之前幾次咁難

有，但係好難打中，50cc會唔會易d

較50cc會易好多
唔使發射出去
扭左扭右衝埋去啲電腦度就得

慢慢龜50cc

144417973349

終於搞掂

唔爭氣課左金先抽到

諗緊課唔課多次搏下

係，我都係第一次
好感動
我仲以為all complete會有特別獎勵
原來冇

其實呢隻game係咪要課金先玩得到
我見到lv4任就知大獲
冇gold pass已經冇得固定攞高級升級卷

應該係

287897200478

差好友解任

讓勁敵失控要玩邊關容易啲

我用比賽第三場

好勁

過到了，THANKS

其實咁真係冇乜動力all complete，而家我最後一關每個地圖4星都夠拎哂禮物

全破後/ 爆星後
每粒星等於100金幣

10000金幣可以買到UR車/ 翼

想問邊關有交通錐??

羅潔塔盃 新庫巴市R
我搵左好撚耐先搵到

8369 6634 5351 解好友任

UR人係12000

下一站 巴黎

連登大把癲佬次次盃過30000分
你都得嘅巴打

利申：用過一次free gold pass攞2架ur車同mario咁大把，本身都臭手

3萬分
最尾個版打極都係三粒星

用free good pass拎完嘅嘢
cancel subscribe之後會唔會冇咗？

唔會，可以一買完就即刻 cancel subscribe

thanks

仲未解到師扁扁任

希望隻peach唔好又係噴蘑菇

正

134238672720
加fd

我覺得直路放蘑菇都幾好用食好多combo

但係通常都drift 緊

已經兩隻UR peach噴菇

我啱啱都過第一次all complete了

589011521020 加好友

我咪又係，有隻仲要多左，係lv2

邊隻角有打領帶，搵極都唔覺有。

大馬嬲

得一隻有?
抽唔到馬嬲

Mario樂團成員

建議計到最盡先cancel,有機會攞哂2個盃嘅ur獎勵

最好係臨轉地圖既前一兩日先開gold pass

咁原本14日既free pass ，
就可以踩到3星期21日既場
（2set 新地圖2set gold pins, 2 set gold rewards)

如果買一個月gold pass ，
臨轉地圖先買，
就可以踩到1個月多一星期。

完結後唔洗即時續，
因為你應該接近拎齊果星期既pins，
可以等次星期既最尾一兩日先開

希望唔難明
我就係靠呢個方法拎角色同抽到Ur 去打到上15段
暫時課金： $38 蚊月費，仲有3星期用

踩扁人果個任真係搞唔掂

玩沙漠（或直線賽道），
用3道具角色，
用閃電傘（金色），升級做2lv加機率

一開始禁實儲氣唔放手（唔用火箭發射）
你會撻Q變第八名起步

抽2次問號箱，無閃電重開game，
最多扣一局經

最理想情況係3個箱入面先閃電後磨菇，
電完要等1，2秒先踩中

Fail 左同樣同開game，
最多扣一局經

巴打好PRO 一陣試試先

補充少少，個人經驗
我諗應該大部分人都係較自動道具
但好多時閃電都會係排第3
當你排第8，用得嚟，啲人都已經復原
所以抽到閃電，可以即刻較手動道具
然後用咗啲冇關痛癢嘅道具：龜殼，香蕉，炸彈
務求令到道具排列係：閃電-磨菇-蘑菇
之後令自己駛到排第5先用閃電
最好都係直路位先用

All completed 有咩獎勵？

tour challenges 2 有個撞5個traffic cones, 邊關先有得撞?

neo bowser city R，終點前大彎

想問下有咩關有交通錐

屌你上一個comment先答完

上個reply
neo bowser city R，終點前大彎
中文好似係 新庫巴城 R

sor 冇追post

thx

我冇計到咁足
早兩日開咗啦

今次tour Rosalina cup個氣球挑戰好難過...有冇大神教下路
次次臨到終點入隧道之前都會爆一個

我係入彈珠台之後行最右邊條路，然後入隧道前痴左面牆入，玩一兩次後應該攞到第三粒星

得咗十幾日都未有大馬嬲買

呢關我抱住「是鳩但爆咪爆」心態鳩衝，五次就過關

放心 一完咗呢個tour就會出

提早入灣 癡住牆黎行 好多時都避到

一野爆上三萬一分

求加好友
716622010116

左下嗰版好難衝14000以上
就算好彩fullcom都係得12xxx

有無試過回力鏢fever?

第一名3萬4

係無架

不要再說了

我都未有DK

我League 16 呢邊2萬7已第一, 禮物又開哂
呢兩日打爆EXP同錢就收工

啲人臨尾一個鐘先發力

Coin box

最後都係有噴菇 不過唔係peach

留咗石，希望抽倒coinbox peach啦

Coinbox太屈 今次一定要抽到

我果邊tier 13第一名都3萬1...唔知點追
我玩來玩去都係得2萬7
左上 6722
右上 9280
左下 11596

有冇方法搞搞佢..

agger...coin box chok combo好勁

我tier 16
第一名40000
第二名38000

你齊嘢未先？
谷齊裝條路先，
左上食晒金幣連combo
右上終點前左邊可以飛chok combo
左下前段記得飄移密啲唔好停combo

狂熱就梗要有啦

Halloween前半Rosalina人車翼齊
後半剩係中得架車...

再試試先...

Neo City
1）終點前個跳台
係最右邊急轉左
可以食晒成排金幣

2）第一圈就飛左邊；
第二圈就左右左右飛 臨尾撞終點塊牌

3）第二個箱之後 果幾個灣 有打橫3個金幣
入灣入得好 可以一次食兩個

Daisy Hills
1）熱汽球個十字形金幣
係果個位開回力鏢 一次過食晒
150CC就要去到先開回力鏢
200CC就跳之前食箱自動開就得

2）撞落藍汽球 彈上右邊屋頂；
又或者開住傘撞落水池 再撞落跳板
咁樣就會keep住開傘過終點

3）嘗試combo由頭連到尾 唔好斷

無啦無啦

最後一日都冇得買Donkey Kong
踩扁扁又解唔到

Same

我都係 最後一日都係無出

終於過到
其實排後面等人電然後跟住前一名踩佢

+fd 639089413571

我依隻game既運去哂抽ur人無車無翼

397963987620

我依隻game既石去哂抽廢人且無車無翼

我中哂車 冇角冇翼

好sad 我好想要車

加fd

跟左你d跑法，岩岩爬上第2了

屌3萬4，點夠佢玩

試下狂玩daisy hill攞分

Daisy hill 13000分
冇2倍車

唔係送咗架蜜蜂畀你咩？

Gold pass一早用咗
上一次聯賽同依家都係玩150cc

Daisy hill最易拎分，狂打就得

第一張map點上一萬 張map好短又難連combo

連住唔斷中間中兩次Fever 咁時間搏到就有，用金鬼銀車紫傘都做到

中間左面飛，落地食6coins

想問有冇巴打識直路迷你加速 或者有片可以學下 我見youtube果個Bosna啲迷你加速飄到出神入化 好想學

終於搞掂閃電任，多謝各位巴打

8721 6376 3860
求加

Check

啲人開始上分啦

lead千四穩陣掛

我lead 緊300分

拎願用黎玩coin rush 換錢都無咁嬲

因為玩耐左多咗車 升左lev

好癲⋯頭5名⋯由2萬5⋯一個鐘內升到上3萬

上次聯賽係邊個場地？ 我突然拎3rd

我拎3rd

炒左人地5000分
就黎儲夠錢買隻ur

險勝

派左25石最後沖廁鬼王king boo
單抽連續2金管但係中金屬Mario同架車

哈哈，如果好友榜都有石拎 幾好呢

保得住

果然一轉即刻有

Gold Pass送返金屬mario

我都試過 唔需要灰心
(果次係coin box mario)

邊到有得拎黃金禮物

即係cancel得

但送果架UR車好似2倍

Gift Box有無

冇買gold pass?

Time trial 點做到 0:55

準確好彩唔駛靠嗰兩粒星都拎得齊禮物

抽極都係垃圾

細馬騮著背心唔當短袖

冇啊 個gold pass7號先完

期期都碧姬, 隻game一週年到底會有幾多隻碧姬

四個十抽得架舊UR車

五抽單抽中新紅龜傘

我要公主呀

兩個十抽中咗

邊撚個on9諗出黎

中間有個s形彎用蘑菇鏟沙過

唉..飲恨
岩岩完左個聯賽本身同第一差600-700分左右
12點開始玩追極都追唔到
最尾12:58入埋最後一場
咁岩比我高過之前個record 800分
心諗實冇死啦
點知一出到去, 冇計到我過左自己記錄就結算...
明明都係13:00姐

5石

自己留蕉皮向前丟啦

失控唔係原地停既咩
點過終點
仲要全部電腦控制我又無得停低唔開車
做到呢個可以買六合彩

淨係抽到隻維修人員

終點前個大灣開菇加速

買啦

試下report佢 睇下會唔會比返你

30抽一隻UR都無

其實建議銀包長期要留10000-12000 coins
去買突發既UR貨

個人覺得翼重要過角色，
因為翼既總類少好多，
代表打排行榜既時候有UR翼既3星機會高

有架UR車都算係咁

今次Tour 第五粒星嘅分數 明顯增加咗

第13抽終於有UR翼

更新得太撚慢啦,
未出連機都棄左

成班兒登仔抽隻臭雞

有幾難呀
食蕉會自轉住咁向前跣㗎喎

我係第三個位
四萬分真心佩服

第1圈擺定條蕉，未返去之前餵咗電腦食

17抽得ur車

炮彈刺客 失控任 邊關解好?
成日抽到但撞唔到人 經常Hi邊

失控50cc 啦，費時俾人食咗隻蕉
炮彈算摭後就頭兩個箱無就S/L算

失控任第一圈跑第8名，留一個大蕉皮（用morton), 跟住加速跑返第1名就得當然用50cc 最好做

btw 今期出左每日商店既list, 發現好多都無得買，eg. luigi, kingboo... 除左第一個tour 既rare 角色，其他都無得賣

2860 - 8892 - 2344
加FD

臨過終點前一段距離，蕉皮向前射，自己踩返
剛剛用呢個方法解咗一次

失控衝線都幾難解下

今次個盃唔洗抽都得

我屌今期又唔駛抽 任記佛心左

有冇巴打係咁彈game

利：ip7 plus

表示留石抽聖誕好過

無事

想問下10抽係唔係得金水管先抽到ur
如果係嘅話 幾時先會有金水管
最近3次抽都係綠水管一個ur都冇抽到過

有巴絲話試過綠水管都出UR
白濛濛畫面 突入粒星星 就會出

如果大直路如何keep 住combo 唔斷繿？

懷疑緊係咪玩緊同一隻遊戲

有冇人知邊張圖最易拎到50個COINS

又係唔中車翼

有隻大恐龍個map
擺最左

第2 個圈留蕉最好，拋完即食

又抽垃圾，屌

個人經驗，金水管會出個次既精選ur，綠水管都有機會出ur,但唔係精選

彈珠台，50cc

我都中

抽咗7個十連先中公主

5張UR咁撚惡

十抽

大家今個盃平均玩到幾多分

啱啱好

（可能有人問過）
冇買黃金通行證係咪冇可能拎到加速票卷？

一開始會送14日唔洗錢
Subscribe 完即刻取消就ok

我啱啱十抽金水管出金屬mario，第一次中ur人，見到即刻彈個屌字出嚟

玩玩下某d 位有 唔一定要gold pass

而家新一輪挑戰 做齊9個任
(即係你張圖果度 第一版嘅挑戰)
就會送「加速票卷」
並唔需要買gold pass

同組對手暫時兩萬三
Friend List見到三萬

二萬九

暫時得22xxx

巴打個名係咪R字頭？

多謝大家解答
問多樣 單次抽水管係咪一定得啲鳩屎嘢
係咪一定要10連抽先會有R SR

利申冇黃金通行證

抽單抽抽左十抽都係得R

唔關事，金水管試過出白雲

唔一定
單抽都可以中R/UR

已經唔知連續十幾次單抽普通嘢

點先易啲有炮彈

今期個任務cls

666043877169
求加好友

50cc 第八名
第二次左右嘅寶箱就會有

記住揀三個寶箱啲角/關 會大機率啲

不過最難其實係點keep住第八名
用嘅時間僅次於失控地過終點

拎炮彈傘

中閃電fever

比上一期簡單得多

網上見到 cls

有打開季賽既可以加fd

249063019742

其實咩cc，只要包尾都會有炮彈，一開始炸車，然後盡量令自己中伏，即係中返自己啲道具，包括蕉阿，炸彈

繼續前進

金水管係咪隨機先有

商店有UR翼 有錢係咪應該買?

一場做3次滑流 求教
另外一場拎50金幣跑邊關？

20抽一個金都無 更加唔好講ur

一玩垃圾關就係咁出coin fever 到ranking就一次都無

可以試下玩50CC 星星杯既第2關
啲路夠窄一開波落後少少可以痴實其他NPC滑流
50金幣好似彈珠台戈關 唔記得左

係 要佢戈陣一係唔出一係臨完場先出

滑流玩多啲就試到
50cc 彈珠台

我屌你老母

當你係連登話過無打呔角既時間
手機就會上傳資料上任天堂

邊隻

Coin fever 計唔計落50 coins 架

Of cos no....

Swooper 炸彈果隻

有閒錢咪買

計

我係靠frenzy輕鬆一場50 coins

屌那媽玩極都無閃電，已經用左閃電傘，連火箭fever都中過，老閪都差一次閃電

可以chok出黎，熄自動道具，一開始炸自己排第8
食第一個箱通常係2個加速磨菇+1個金幣，唔好用磨菇，keep住自己第尾，食第二個箱通常會係閃電or炮彈

直頭唔好食第一個箱兩三場就中

066747806603 求加

右上角唔識連combo 打極都係7000頂龍8000

右上除左搏fever同r人地d蘑菇 圓環之外無咩方法接到

一句講哂就係搏-6 我右上分數同你差唔多打極都打唔到上去

12月出連線
BTW 已出港島為手足報仇

條日本仔窮追猛打 我過完佢佢又過我

clear cache都開唔到game.....

海底 有焦方法拎多D 分呀...
撞海草好難控制 擦combo

死都唔中翼 玩左咁耐得一隻ur翼

係咪聯賽愈高啲AI愈勁?
今日入game隻隻AI都識針住我黎放道具

我係覺呢排ai追好貼
稍為兜下路連下Combo都冇第1

想問下大家一個問題
本身有隻枯骨庫巴lv3
今日見到有得買
買唔買好？

有錢就買

lv4,lv5 都照買

收到~咁就冇萬2

我就係驚抽又冇可能抽得到
我又冇gold pass會有啲升級卷攞
驚卡咗喺lv3嘅lv1，唔咸唔淡姐

ur有錢咪買，反正庫巴成日用到，而且攞嚟升lv解任都唔錯

206939039143 請加

日日玩 求加，225702921662

想請教下失控過終點你地點過

下個聯賽係yoshi cup

臨到終點向前出蕉皮

有個再好d既方法
第一個圈，終點前係路既最側邊放蕉
第二個圈，終線係側邊踩蕉終

次次開150cc擦Q
特登排包尾博中雷 獲獲俾支火箭黎

打極都冇3萬
今次抽唔到新野真係食得屎

跟我方法放蕉啦
第二個圈自己踩返，好易過

仲未齊裝

想問哥d level 以上既等級獎勵係唔係要top tier 先有？

*level 2

e.g. 3個道具、2倍動作分哥d 先有等級獎勵？

等級獎勵 = 第一圈衝線分數Bonus

479455307733 求加

Sor巴打 唔小心㩒到負皮個制

得Yoshi Circuit齊
好彩佢長
可以靠佢拉下分

無大風爭同三色滑翔翼

個個都係呢個賽事拉高分

過到了

有三色就有兩幅圖用到
唯有下個禮拜抽

重課盃

014105045034 求加fd

680682433152
求加

誇張到

frd list有個47000分，應該係連登巴打黎

用加速接加速都唔知點先做到

把傘高lv，連combo既時間長啲，咁咪可以易啲加速接加速

279968635533

佢好似直綫都可以唔食野無限連

1分17秒開始
實好高lv 課好多

唔夠錢買UR黃金翼

終於中

好唔好課 十二月出連線要金pass（但身邊其實無朋友玩）

課錢黃金證後一抽

幾時先會出連機可以同friend 對打？

隻蟲車升到lv幾

6架蟲車

而家lv3，有心

佢咁樣報答我我兩星期後好難續落去

即刻退訂閱啦

唔好意思 真係笑咗出聲

好撚慘

當解下任囉
依家解緊1隻LV5／3隻LV4

你對眼而家係咪好似隻蟲蟲車咁

我都懷疑過點解啲人上到咁高tier都仲係咁低分 甚至0分

523319041378

求幫解好友

條片話0課

“0課”唔代表一定係1lv傘
可以抽中好多次， 或者用卷升
無升lv可以唔食道具就咁手動飄唔斷combo 連接3下？

直路真係好難連條片係點做到

都唔知係咪AI set 左。
每個星期試過4-5次⋯
一鋪 2個fever 之後一係藍龜⋯一係俾閃電斷開combo

到底幾多lv先max

cls

係咪仲得$100獎？

玩左幾耐

一樣每5lv 5石 其他100金

開服開始

一日玩幾耐

056704352100

求加好友

刷3 次閃電一野搞掂

其實播完場畫面後炒車都得

試過唔得
一定要炒住車過

有關粟子寶寶關 你去到最後有三排粟子
條隊最後一兩位 就會轉住過終點

1882 5911 2963
加好友

有冇人試過一場3 fever

有
第一次玩聯賽刷分嘅時候試過
不過第三次係用卷

我都係得21

774276141806 加好友

想問一問第一嘅時候拎道具係咪冇可能中回力鏢？

好似有中過 但排後少少機會會大D

無對戰好似玩到有D悶....

987699734632
求加好友

下個月有 好似係
而家每日拎夠300幣升夠quota咪熄game

好似中電過都計
我第一過第二圈中咗電然後有計

啱啱click個公告嚟睇
原來最高得聯賽20

長玩求加600624520591

第一次中

撞細龜個d關都唔係人玩 冇乜可能拎足3星

我諗我玩左10幾次先拎到...
普通模式跟細龜提早入彎..

我都玩咗好多次

記得岀街開花！

原來最高得聯賽20，跟住好似冇降班

我升到聯賽20, 解左個新挑戰係要你聯賽到達30

應該係暫時得20，遲啲先出到30，不過唔知幾時先有

手痕十抽中哂想要既

中哂今個禮拜個盃個d

求加687863633817

點解我十抽得一隻Rare要之後單抽先中糕點師

你地都係10抽就中？

我想問咩叫不失控下第一名呀

我抽咗d 乜

我試過連續三㳄十抽都冇一隻Rare

add me 8878 7270 7278

比大家笑下

求好友394145029341

不受任何道具及外物攻擊, 不跌落街, 不滑倒 等

開左啦
光復香港

你贏

今期d挑戰先係人玩

簡單咗好多，一個鐘內可以搞掂曬

上幾次d挑戰煩到仆街

巴打手車應該幾好 所以一直抽normal

有隻rare都已經好好
有巴打全銀，慘到⋯⋯

有個巴打6架紅色蟲車
升到lv3

精益求精

交通錐邊個場有？

巴黎

唔該

有無人一齊改關於香港嘅名？

光復香港之路

唔洗X版，因為條路全部都係路障當跳台

巴打咁好心機
我有時間都刷盃

Lv 3都算少啦
不過我係特登喺商店買同用卷升解任

你特登升啫，我靠對昆蟲嘅一份執著喳

無理由企高牆嗰邊
競選議員，投我龍蛋力量

祝巴打成為開ser以嚟，昆蟲車成為max lv嗰個

新手求好友 696116667737

綠帽唔怕戴，幾好用吖

我都想一次過抽5個

真係會灰鳩

就快解到任

0230 2244 7084 pls add! Thx

呢度咁多人po過 呢個真係冠軍

睇完真係會灰左...

賽道物品
N=正常，R=逆向，X=多跳台，RX=逆向多跳台。
只供參考，尤其寫齊N/R/X嗰D，某D版本唔一定有
1. 吞食花（Piranha Plant）
SNES 巧克力島 2（SNES Choco Island 2） N/R/X
SNES 幽靈沼澤 1 （SNES Ghost Valley 1） R
GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
巴黎兜風 （Paris Promenade） N/R/X/RX

2. 水管（Pipe）
SNES 瑪利歐賽道 1 （SNES Mario Circuit 1） N/R/X
SNES 瑪利歐賽道 2 （SNES Mario Circuit 2） N/R/X
SNES 瑪利歐賽道 3 （SNES Mario Circuit 3） N/R/X
SNES 幽靈沼澤 1 （SNES Ghost Valley 1） R
SNES 巧克力島 2（SNES Choco Island 2） X
GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
3DS 奇諾比奧賽道 （3DS Toad Circuit） N/R/X
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） N/R/X
3DS 瑪利歐賽道 （3DS Mario Circuit） N/R/X
巴黎兜風 （Paris Promenade） N/R/X/RX （應該撞唔到）

3. 汪汪（Chain Chomp）
SNES 瑪利歐賽道 2 （SNES Mario Circuit 2） X

4. 山羊（Goat）
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） N/R/X

5. 栗寶寶 （Goomba）
3DS 奇諾比奧賽道 （3DS Toad Circuit） R
3DS 瑪利歐賽道 （3DS Mario Circuit） N/R/X
巴黎兜風 （Paris Promenade） N

6. 熱氣球 （Hot air balloon）
N64 慢慢龜海灘 （N64 Koopa Troopa Beach） R
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） N/R/X
巴黎兜風 （Paris Promenade） RX

7. 螃蟹（Sidestepper）
N64 慢慢龜海灘 （N64 Koopa Troopa Beach） N/R/X
3DS 泡泡魚瀉湖 （3DS Cheep Cheep Lagoon） N/R/X

8. 壺／蛇壺 （Snake jar）
3DS 嘿呵嘉年華 （3DS Shy Guy Bazaar） N/R/X

9. 佈景板 （Wooden cutout）
GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
巴黎兜風 （Paris Promenade） N
SNES 幽靈沼澤 1 （SNES Ghost Valley 1） N/R/X
DS 路易吉洋樓 （DS Luigi's Mansion） N/R/X

玩咁耐都係唔太識手動飄，佢下跳起好易搞到我亂

角色特徵
1. 寶寶
瑪利歐寶寶、碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、路易吉寶寶

2. 戴帽子
瑪利歐寶寶、路易吉寶寶、瑪利歐、路易吉、狄狄剛、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、羅潔塔（萬聖節）、碧姬公主（假期）、嘿呵（糕點師）

3. 穿短袖
碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、碧姬公主、黛西公主、瓦利歐、奇諾比姬公主、碧姬公主（假期）

4. 皇冠
碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、碧姬公主、黛西公主、羅潔塔、害羞幽靈王、奇諾比姬公主、害羞幽靈王（路易吉洋樓）

5. 揹龜殼
慢慢龜、碎碎龜、伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹、耀西、庫巴、球蓋姆、庫巴Jr.、枯骨庫巴

6. 戴手套
碎碎龜、瑪利歐、碧姬公主、黛西公主、路易吉、奇諾比奧（維修人員）、瓦利歐、瓦路易吉、奇諾比姬公主、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）

7. 庫巴七人眾（Koopalings）
伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹

8. 三毛
莫頓、球蓋姆

9. 絲帶
溫緹、奇諾比姬公主、碧姬公主（和服）

10. 有鬚
瑪利歐、路易吉、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）

11. 洋服
碧姬公主、黛西公主、羅潔塔、奇諾比姬公主、波琳、碧姬公主（和服）、羅潔塔（萬聖節）、碧姬公主（假期）

12. 伸舌頭
耀西、害羞幽靈王、害羞幽靈王（路易吉洋樓）

13. 有角
庫巴、庫巴Jr.、枯骨庫巴

14. 領帶
森喜剛、瑪利歐（樂團成員）

抽野重置即係點？唔係好明

你係100抽內必定會抽中promote 緊果3張Super rare card, 抽得愈多愈大機率抽中, 因為個pool 細左
重置就即係reset 番個機率

Thanks ching

抽到得返65/100 都中唔到一個特選既野駛唔駛難抽到咁

Shocking

今次任務 - 擊飛吞食花合計五次，有冇簡易攻略

GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
撞 食人花佈景板 都得

巧克力島射綠龜成日都會誤中
我玩玩下突然發現解咗個任務

下？d 花唔係係水管入面嘅咩？以為要用星

係咪要用星 或巨大

插係地個啲都計

Fever or 快菇

直撞都得
不過會跌落海

yoshi circuit嗰啲無記錯用綠龜射中都得

如果我已經抽中o左其中2張
想抽埋最後o個張
咁重唔重置好?

梗係唔啦

破壞壺邊舊係壺

下一轉 滑雪場

前幾個comment先講完

313730588480
求加好友

都講埋邊場有就就自己搵啦

似係NDS嘅雪場
唔知個捷徑會唔會仲擺個一定係菇/星嘅箱

屌呢個場正

11. 交通錐 （待補充）
巴黎兜風 N/R/X/RX
3DS 新庫巴市 R
3DS 奇諾比奧賽道 R

原來佈景板都得 😂

你哋會去邊個場地做螃蟹任務

泡泡魚瀉湖

7. 螃蟹（Sidestepper）
N64 慢慢龜海灘 （N64 Koopa Troopa Beach） N/R/X
3DS 泡泡魚瀉湖 （3DS Cheep Cheep Lagoon） N/R/X

上一頁有詳細資料

成日撞唔撚中佢 😂

謝💕

50cc

點解係11唔會10? 佈景板都係數到去9

跟你format改

Yoshi個版好難連combo

升吓對翼 增加combo時間

要lv4先有得再加

課金佬full combo 全6level

耀西賽道137 combo 17,418

耀西 - Lv3
黑色B衝刺 - Lv2
雲形氣球 - Lv3

想加巴打你做fd
716622010116

550562357128

盃賽5萬分

用道具，我係靠喇叭幫我

Good idea 🙏

Coco Island 尻撞佢地就得 道具都唔使

巴打有冇迷你加速個技巧教下 點解用得咁快

第一睇怕追唔到了

上到3萬，一睇佢上到32000

要喺終點失控好難

第一圈放條蕉喺終點最左/右，畀人食嘅機會就會細啲，自己又可以好易咁食返

我反而覺得自己向前掟食返易少少

第一圈放低好多次都中左其他人

通行證抵買？

得左 唔該巴打

你會keep住每日開一陣黎玩咪抵

都係講習慣個時間
熟習下漂一下要幾耐時間然後即刻接

黛西公主寶寶盃最尾嗰關打栗子
臨最尾終線兜去撞最尾粒栗子就得

你控制得好好 我成日撞左埋牆

練多啲

點解玩玩吓個畫面會變暗？係咪因為我好耐冇掂個mon？但我要射個龜殼出去先要掂個mon，係咪我有咩玩錯咗？

想問呢啲普通券有咩用？
啲人車翼最低都用銀色...

升分
銀色金色係升level

1038 6047 9630
Add fd解任

2288 2716 7497
求加好友做任務

你用陀螺儀玩？

無fever下12345 好好彩

原來呢關都計
我係on99咁搵衝線係直路
然後再向前掉蕉

個個星期攞到第一名仲抵玩

Yoshi真係好得意

Hello 巴打, 我係飛翼雲, 岩岩加左您
btw, 點樣輕輕一跳? Thanks!

你用自動定手動漂移？

手動

依段片定gif ？

係呀，我水皮，飄移好鬼難控制

最尾有關chur 極都chur 唔到8700 定8900分, 金幣箱可以點用連得多D COMBO?

漂嗰陣咪自動跳一下？

Gif

係喎，冇留意到 😆

628500716790

大直路用

刷coin fever

商店有粉紅色o既翼買唔買好?
商店賣得o既好似都應該唔會係最新?
驚買o左之後都無用武之地...
依家有得賣o既係o拍沙o拍沙蝙蝠翼

其實我都覺得係
但商店好少出粉紅o既o野賣
特別係角

商店又唔會出限定，只會出現金屬Mario、枯骨Koopa同菇公主，買金券已經有得送，翼就真係只可以抽或買

5105 4015 6949
希望可以幫手解好友任

更新完有得一邊漂移一邊控方向

an 中伏入唔到驚

未中過星星。。。。

係咪用an機嗰啲都入唔到驚

更完先講

android更新咗又等唔切佢fix的話
clear data同cache，再login 返nintendo account就可以入返game

data 唔肯定要唔要clear，我係clear 咗，要下載返好似200mb data

我都係
頂

試咗
依家入到但要down番二百幾mb
Thx

得呢關有

882891497482 加friend

追過返少少

Coin box peach但果三條賽道無乜用

點解可以上3萬

又係peach又係coin box

諗緊課唔課隻維修人員返嚟 好似唔錯咁

屌你次鳩次唔係mario就係peach 出下其他人得唔撚得

btw 想問下冇左沙攤有冇人知用邊關可以刷10次紫火

今次係課金盃黎
有翼有車就好易過

彈珠台

拋開幾千分提早結束

有條pk 三萬二呀

使唔使咁癲 點解我呢邊啲人咁低分

慘

呢度有幾個巴打都4萬分

有位巴打5萬分

任記今日出果段update片
下期盃賽有兩關都係DK三道具
大家shop今日有出 記得買咗先

Gold pass dry Bowser

個個玩家間shop啲嘢唔同㗎

我知
I mean如果有出記得買

幾好 谷level解任

一路由二萬五追上黎，終於追到，頂埋佢呀

彈珠台 R

呢個場仲易過沙灘

我反而覺得沙灘好難

用埋3道具角色 出fever儲得快好多
一個fever好似儲到3-4個紫火

1500分應該穩

唉，估唔到卡住撞骨龜

要幾多隻先谷到

Fever 時可以出紫火？

可以
Fever左易出好多

聖誕mario同普通mario招技有乜分別？

冇

兩次coin fever

更新完冇咗個黃金pass

85lv

最後一關無FEVER角
依家俾人過o左6百幾分
頂
得番半粒鐘...

剩66先抽到角
為咗個金幣箱放棄咗蘑菇大炮

之前見有ching話爆機會有大量coins送，1粒星送100coins，係堅定流？
同埋想問下爆機定義係全星拎齊定拎晒禮物盒就當係？

1. 係 1星=100conis
2. 拎晒禮物盒

66? 我剩7呀

聽到你咁講即刻用星星票券拎埋last一個盒，但冇coins送嘅？
點拎架？

屌

Diu, 應該係最廢嘅ur角

錯post

屌
排名前最後一抽諗住抽隻假期或者維修員都係
點知...
結果都係輸6百

屌你老母

我應該講咩🤦🏼‍♂️

你班友課左幾錢

有4張金仲想點

應該係所有禮物盒開哂，再有剩/攞多過某個數量之後嘅星開始計錢

利申我係，不過冇計住多好多粒開始

成個水管1嘅UR喺哂度

我冇課

仲以為你抽到咩UR
一望張圖

第一關
第五粒星係bug定點

儲夠星拎晒所有禮物盒，之後每拎多一粒星會變成100coin

明解，姐係要有黃金通行證先有多，我計過冇課，係啱啱好拎到最後嗰盒

有車都好

有啦嗎😅，仲要岩岩第二隻相同 升唔到level

7200

4200 入錯左 7200

好你少少

冇bug

其實都唔難嘅⋯⋯
我冇3x, 第一次玩都有呢個分

388 UR車+2個十一連, 好吸引

係得第一個盃特別高分

後面有關冇啦啦已經過萬

Baby Mario 左下11200

綠水管有驚喜

咁x關過萬都唔係難

一球入魂

但係隻mario真係冇乜用

今次個「失控衝線」好易解
入Larry Cup汽球果關
食地下啲黑油自炒三次完場
玩三次就會解到

冇星星翼

今次挑戰有短袖衫

有冇攻略 玩左半個鐘都過唔到

但啲黑油同終點隔好遠

踩三次黑油game over就當你完

係喎 睇錯嘢添

有冇飛出去？

今次真係最黑仔
23抽一隻UR都冇

就算唔用你呢招 冇俾大石車中應該都過到

我試下先唔該晒sis

我無撞都過唔到😂試左呢照2:00:20

唔使了，我畀人喺終點度打中咗幾次

想問下唔續個黃金通行證要點取消？

上google play退訂...apple唔知

搵到了 謝謝

終於完

Thanks

好癡線煲機

我連炸彈都未完

痴線 2-3有排都未爆你已經爆埋 2-4

我試咗幾次都飛唔到出去

我個2-3右下角達到聯賽20, 但我升左幾次都重係19 解唔到既

聯賽19頭3名定第4打後？
要頭3先升到20

玩到爆咗今日嘅積分上限
點先可以加大個限制

冇得加大

CLS 3次金幣fever201 combo

刷爆咗係咪無再玩嘅意義
人車遮都無得再升

刷分

厲害，我都努力緊，就攪掂

好在我呢組d分唔係好癲

差最多係呢個，望到終點

第一次首抽中ur雖然得翼但好過冇

想要星星翼

邊q個係短袖

3. 穿短袖
碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、碧姬公主、黛西公主、瓦利歐、奇諾比姬公主、碧姬公主（假期）

10次好難

一個閃電 + 3次攻擊

點解成日都送枯骨庫巴

抽到閃電先同佢玩

唉，dllm

好
唔使抽了

撞咗一次石

我撞兩次石都58，所以撞石係冇問題

右上果關 無DK無翼 好難刷分
幾時出DK比我買

[url]求加好友
740896583243[/url]

求加好友！606270425691

成4萬1分 點追呀我先得2萬6

屌 今日玩係咁彈app

UR車 B衝刺 值唔值得買？

嚟嚟去去都係咁上下又冇PVP對戰，已經冇心機玩了

遇到呢啲癲佬真係好慘
成日都好擔心下次會輪到我
試過有一次岀盡奶力先r到個第3

其實冇話值唔值得買呢回事
主要都係睇下架車多唔多2倍分關卡
同埋撞唔撞正打盃用

有多餘錢咪買

今次見頭幾都破30000
灰了

今次三關都易有三道具角色
左邊兩關車翼可以用白卡金卡
右上果關決勝負

Agree, 有時玩呢啲都唔止運氣
尤其啲角色可以用coins買升lv, 增加fever個機率

同意

好似話12月黃金證就有

啱 下個月黃金pass有PvP beta test

好彩無痴撚線對手

3UR有兩Coin翼 都滿意la

你自己都已經係痴撚線對手
我35000就叫正常啦

我想問人車翼嘅lv係咪會影響終點分數，點解有時有bonus有時又冇嘅？🤔

好彩有fever咋

30抽出曬2 ur車，2 ur翼
就係唔出ur角

30抽出4張UR仲想點

儲緊450石
一次過抽
係唔係好傻?

今次d關要咁高分架

隻game on9在攞第一名完全冇意義
之後咪又係要刷分

Why me

終於做晒啦，頂佢個肺

我等下星期抽peach算
我31抽都係零UR

唔中聯賽要既車同人，放棄今個聯賽了

邊隻係短袖角？

上幾頁list晒出嚟

唔會啊我已經儲咗400石

我仲係得3百石喳😭
無得抽
早幾個盃
都難拎分

最近4次十抽
得一ur
好撚嬲

冇人答我咩情況下有咩情況下冇

Bonus points are points awarded every time a special event happens during the race. Said event might be a Jump Boost, gliding for a certain amount of time, finishing the lap in a certain position, hitting opponents or hazards, and various other cases. If a further event happens at least before two seconds have passed from the previous one, the combo indicator goes up and the points obtained are increased. The actual time that can pass between one event an the next can be incresed by choosing a glider of a higher tier in the course, by choosing a glider of higher rarity or by leveling up the glider. The number of points given is calculated as follows:

Points = (base points of the event × multiplier due to kart tiering in the course × multiplier due to kart rarity and skill level) + combo bonus + bonus point boosts + eventual increase from kart's special skill + eventual increase from glider's special skill

The combo bonus is calculated as follows:

Combo bonus = multiplier from glider's tiering in the course × Min{combo count - 1 ; (cc of the engine class) / 10}

For the purpose of the calculation, 200cc is considered the same as 150cc.

The bonus point boost is calculated separately for the driver, kart and glider chosen, that are in the first tier of the course, as follows:

Bonus point boost = base points × (skill level - 1) × [(cc of the engine class) / 30000]

In this case as well, 200cc is considered the same as 150cc. If more than 200 events happen, the bonus point boost is not applied from the 201st event onward.

Position points
Position points are awarded to the player depending on their placement at the end of the race. They are calculated as follows:

Position points = [(position points due to the level of the player + engine class bonus) × position multiplier] + bonus point boosts for position

The bonus point boost for position is calculated separately for the driver, kart and glider chosen, that are in the first tier of the course, as follows:

Bonus point boost for position = base points × (skill level - 1) × number of events happened in the race × position multiplier × [(cc of the engine class) / 30000]

As in the other cases, 200cc is considered the same as 150cc.

The engine class bonus is the following:

50cc: 0 points
100cc: 200 points
150cc: 400 points
200cc: 400 points

Shop見到邊張卡無就買
儲齊白卡金卡 好多關都夠過 勉強入到頭三

估唔到今次rank cup 就係呢個 mario baby cup

*下次

呢個分夠屈機

穩拎下次聯賽第一
Coin fever 真心最屈，一場出咗2次，暫時刷到二萬分到

揀人車翼要最頂果行，即係要非常擅長先有bonus point

明解！Thanks

其實假設兩者都係冇加乘（最低果行）
Lv2 嘅UR翼 max 400
同
Lv3 嘅 R 翼 max 330
邊隻可以chok多啲分

我d錢用曬黎係shop買車
升級😹😹

Lv3 R

菇都唔錯，啲分好似仲高過coin，但係最鐘意都係大蕉

我見shop有重複車就買
有車升車
咁做有無錯？

唔知啱定錯
我見邊張卡無就會買咗先
有錢多就升對翼 連combo時間長啲

岩岩玩無耐Lv 18
想解好友任 有興趣既麻煩加

3336 4228 4917

屌。。。

一邊玩，一邊排隊投票

估唔到喇叭咁勁
排第一有人出藍龜又抽中喇叭然後震碎咗

菇 加速都得㗎

姐係就中個陣用菇可以避到？？

追唔到了

痴線今次好多關滿星都好高分

係，要個藍龜飛到頭頂轉圈時用加速菇

啱啱試過就中藍龜然後咁啱準備起飛避咗

冇星星翼追唔到

長知識了

今集唔似平時嘅mario kart咁
唔鼓勵長揸道具

次次到下個道具箱之前就放晒

放晒就嚟藍龜

first 60k

痴線我都接近4萬分 即係你每個場平均兩萬分

泡泡魚難上分

暫時去到呢個挑戰就冇，想攞寶石都唔得。

Rainbow road RX冇翼攞唔晒星星

你個分

第一個位係咪呢到既巴打？

巴打課咗幾多 咁快解晒升LV任

我好似課左700蚊左右

好搞笑，臨終點我抽中兩個花同一個綠龜佢當我fever

幾時先出multiplay下，任天堂唔好咁弱智啦

下個月有beta test

希望快d出啦。 好多fd 已經無再玩

嘩屌，一鋪都兩萬，我三铺加埋都無兩萬

巴打用咩打字

呢度有個巴打level 80以上

求各位大大幫加個fd thx
377937603667

吓 咁點樣有冇得chok道具

DK Pass 26k
人車翼5-5-2

係我咁黑第一次遇到升級卷定係更新左？

你有運

想請教大家呢個點做

Bonus都8000幾
冇星星翼完全連唔到Combo

Fever或者變大之後撞鳩o的水管

thanks 我再試下

可唔可以幫手add我 959579112123差兩個

由第一日玩到而家先見過一次

剛剛check咗，佢今日陣容有句PS
「如果持有等級已到上限的人車翼，等級提升券就可能會登場」(人手打，唔係100%原文)
應該係你有隻升爆LV的人車翼，今日陣容又抽中佢
咁就會出等級提升券代替
我估

reddit有人今日陣容有Rare的等級提升券
咁升爆枯骨/金屬mario之類，可能會有UR 券

咁睇黎係啦，呢張卷抵玩

有冇人係咁彈APPS
利伸:IP7+

簡單啲 用喇叭

去到四抽終於有，diu

成功咗

kaiboard,
咩事？串我揀錯左簡體字？

右上果關無翼 刷極都係得一萬分

一次打啱一次打錯咁特別嘅

Daisy Hills 刷左成日都未夠分
好似仲要特別難出frenzy

上來呻完即刻2 frenzy夠分

打極都係10000
好7難

有咩好友任做？

玩完一場仲要LOAD勁耐先結算
要換電話

新加入一問 其實d車/人禮包抵唔抵買

買月費38 夠
拎齊d過關石果度都50粒，
仲每2個星期轉地圖送一架UR車，一個UR角

P.s. 買月費卡最好係地圖就完結前1-2 日買
咁你就可以課一個月金，但cover到3次轉地圖

重開左又冇事

Add friend 任囉

最後5分鐘反Cup

Thank you巴打

玩呢種game嘅最大樂極係
自己打盃有1,2個旗鼓相當嘅對手
時而比佢超越
時而超越佢

當然，鏈贏佢地攞第一仲開心

同第3名差1分

今個星期挑戰幾易wor

我啱啱個聯賽 頭4瘋狂換名次

金翼好吸引
但成300蚊好撚貴
成隻mario kart 8 DX都買到啦

終於中UR

上次30抽零UR 今次30抽4UR

認真問算好彩？

16抽1架non highlight嘅UR車

我1x抽得幾隻R

巡迴賽挑戰 2 個「乘上氣流」 =/= 滑流？

可唔可以加我好友 9040 0109 0216

水管向上噴的氣流，食到會跳一下或者飛耐D果款
岩岩山R就有，都仲有幾關都有

我用咗呢關玩，輕鬆搞掂

賽道物品V2
N=正常，R=逆向，X=多跳台，RX=逆向多跳台。
只供參考，有待補充
1. 吞食花（Piranha Plant）
*撞吞食花嘅佈景板都當「擊飛吞食花」（#410飛翼雲）

SFC 巧克力島 2（SNES Choco Island 2） N/R/X
SFC 幽靈沼澤 1 （SNES Ghost Valley 1） R
GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
巴黎兜風 （Paris Promenade） N/R/X/RX

GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R （佈景板）
巴黎兜風 （Paris Promenade） N （佈景板）

2. 水管（Pipe）
SFC 瑪利歐賽道 1 （SNES Mario Circuit 1） N/R/X
SFC 瑪利歐賽道 2 （SNES Mario Circuit 2） N/R/X
SFC 瑪利歐賽道 3 （SNES Mario Circuit 3） N/R/X
SFC 幽靈沼澤 1 （SNES Ghost Valley 1） R
SFC 巧克力島 2（SNES Choco Island 2） X
GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
3DS 奇諾比奧賽道 （3DS Toad Circuit） N/R/X
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） N/R/X
3DS 瑪利歐賽道 （3DS Mario Circuit） N/R/X
巴黎兜風 （Paris Promenade） N/R/X/RX （應該撞唔到）

3. 汪汪（Chain Chomp）
SFC 瑪利歐賽道 2 （SNES Mario Circuit 2） X

4. 山羊（Goat）
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） N/R/X/RX

5. 栗寶寶 （Goomba）
3DS 奇諾比奧賽道 （3DS Toad Circuit） R
3DS 瑪利歐賽道 （3DS Mario Circuit） N/R/X
巴黎兜風 （Paris Promenade） N

6. 熱氣球 （Hot air balloon）
N64 慢慢龜海灘 （N64 Koopa Troopa Beach） R
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） N/R/X/RX
巴黎兜風 （Paris Promenade） RX

7. 螃蟹（Sidestepper）
N64 慢慢龜海灘 （N64 Koopa Troopa Beach） N/R/X
3DS 泡泡魚瀉湖 （3DS Cheep Cheep Lagoon） N/R/X

8. 壺／蛇壺 （Snake jar）
3DS 嘿呵嘉年華 （3DS Shy Guy Bazaar） N/R/X

9. 佈景板 （Wooden cutout）
GC 耀西賽道 （GCN Yoshi Circuit） N/R
巴黎兜風 （Paris Promenade） N
SNES 幽靈沼澤 1 （SNES Ghost Valley 1） N/R/X
DS 路易吉洋樓 （DS Luigi's Mansion） N/R/X

10. 交通錐 （Traffic Cone）
巴黎兜風 （Paris Promenade） N/R/X/RX
紐約分鐘 （New York Minute 1） R
SFC 瑪利歐賽道 1 （SNES Mario Circuit 1） R
GBA 庫巴城堡1 （GBA Bowser's Castle 1） R
3DS 新庫巴市 （3DS Neo Bowser City）R
3DS 奇諾比奧賽道 （3DS Toad Circuit）N/R
3DS 岩岩山 （3DS Rock Rock Mountain） N
3DS 黛西丘陵 （3DS Daisy Hills） R/RX

11. 氣流
DS DK雪山 （DS DK Pass） X
3DS 岩岩山 （3DS Rock Rock Mountain） N/R/X
3DS 新庫巴市 （3DS Neo Bowser City）N/X

12. 啪沙啪沙蝙蝠 （Swoop）
東京賽道 （Tokyo Blur） RX
3DS 岩岩山 （3DS Rock Rock Mountain） N/R/X

13. 雪人 （Snowperson）
DS DK雪山 （DS DK Pass） N/R/X

角色特徵V2
1. 寶寶
瑪利歐寶寶、碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、路易吉寶寶

2. 戴帽子
瑪利歐寶寶、路易吉寶寶、瑪利歐、路易吉、狄狄剛、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、羅潔塔（萬聖節）、碧姬公主（假期）、嘿呵（糕點師）、瑪利歐（聖誕）

3. 穿短袖
碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、碧姬公主、黛西公主、瓦利歐、奇諾比姬公主、碧姬公主（假期）、粉金色碧姬公主

4. 皇冠
碧姬公主寶寶、黛西公主寶寶、羅潔塔寶寶、碧姬公主、黛西公主、羅潔塔、害羞幽靈王、奇諾比姬公主、害羞幽靈王（路易吉洋樓）、粉金色碧姬公主

5. 揹龜殼
慢慢龜、碎碎龜、伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹、耀西、庫巴、球蓋姆、庫巴Jr.、枯骨庫巴

6. 戴手套
碎碎龜、瑪利歐、碧姬公主、黛西公主、路易吉、奇諾比奧（維修人員）、瓦利歐、瓦路易吉、奇諾比姬公主、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）、瑪利歐（聖誕）、粉金色碧姬公主

7. 庫巴七人眾（Koopalings）
伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹

8. 三根毛髮
莫頓、球蓋姆

9. 絲帶
溫緹、奇諾比姬公主、碧姬公主（和服）

10. 有鬚
瑪利歐、路易吉、瓦利歐、瓦路易吉、金屬瑪利歐、瑪利歐（樂團成員）、瑪利歐（日式褲裙）、瑪利歐（聖誕）

11. 洋服
碧姬公主、黛西公主、羅潔塔、奇諾比姬公主、波琳、碧姬公主（和服）、羅潔塔（萬聖節）、碧姬公主（假期）、粉金色碧姬公主

12. 伸舌頭
耀西、害羞幽靈王、害羞幽靈王（路易吉洋樓）

13. 有角
庫巴、庫巴Jr.、枯骨庫巴

14. 領帶
森喜剛、瑪利歐（樂團成員）

解任技巧
1. 在失控狀態下通過終點合計N次
(a) 「第一圈放條蕉喺終點最左/右，畀人食嘅機會就會細啲，自己又可以好易咁食返」（#451不羈的瘋）
(b) 臨過終點前向前掟蕉比自己食

2. 在1場比賽中使出「究極迷你加速」N次
(a) 用出到FEVER嘅角色，當出FEVER會比較容易出到紫火
(b) 50cc
(c) 玩又長又多大彎賽道，例如：
3DS 新庫巴市／GC 耀西賽道／N64 慢慢龜海灘／DS 瓦路易吉彈珠台／DS DK雪山

3. 使敵人扁扁的N次
只可以喺敵人變細咗（即係比雷劈中）再踩扁先計數
用巨大蘑菇撞正常size嘅敵人係唔計

蕉皮任好難解
用埋蕉傘都唔出蕉皮

今次對我唔差

11. 氣流

SFC 瑪利歐賽道 1 （SNES Mario Circuit 1） R
DS DK雪山 （DS DK Pass） X
3DS 瑪利歐賽道 （3DS Mario Circuit） N
3DS 岩岩山 （3DS Rock Rock Mountain） N/R/X
3DS 新庫巴市 （3DS Neo Bowser City）N/X

用細馬騮輕鬆解決

刷咗好多鋪 先出個桶好黑

上面個解任技巧 1 (c) quote起咗 同碼 2(b) 刪除線有意思?

我放咗入Template

我記得...你上次...係十首中晒3隻UR pick up

話說，reddit有個post，有世界第一 HammerCatzYT上一輪的分數
80000分
同時有位應該係香港巴打

睇返世界排名，先知位巴打世界第二
仲有另一位排第八

d ai勁撚咗好多

巴打咁好記性
今次tour先咁好彩
平時都係抽垃圾

今朝睇第二位巴打係第一
而家俾人追返

第八位係groot巴

無限道具試過連食三吓紅龜

係，我都記得今朝係第一，但我朝早唔記得出post
剛剛睇就變咗第二

我都諗緊第八係唔係groot巴

多咗中閃電同藍龜

係咪FEVER紅龜呀?

係呀

唔知衝唔衝到上30k

難啲喎起碼要3次fever 2萬8已經好勁 我玩盡都係2萬2

如果部車有3lv應該可以

哇屌
點解去到最後一定coin fever?
機率定咩問題
同埋巴打啲gear咩lv

機率啫
人車翼4-2-5

好癲 5lv翼

想問吓UR升級
LV4 > LV5 > LV6
分別要幾多張？

原來呢個位有講唔該

第二日就四萬

雪地關太易高分

網路斷左線

但無最3倍翼
點搞

等shop出normal / 2倍翼升多幾個LV / skip呢次聯賽

Shop幾時先出UR翼

$318買黃金翼

黃金翼值唔值得升上去 用黎博金幣fever好似幾好玩

覺得值
本身課唔課？

其餘兩關一萬都無

你地雪地齊裝？小弟雪地得92xx連5星都冇
但其餘兩關齊裝，左上9xxx，右上10xxx

右上 & 左下 都多跳板
架車揀返有「跳躍」加成
咁樣會多啲分

我左下已經係1.5倍車兼跳躍加成，但得1倍翼搞唔掂

我兩倍翼都係得9千幾

終於

有冇人覺得啲AI勁咗好多

大蕉皮唔計蕉皮

唔覺
係最後幾關五星難左
特別係冇UR

一個4萬算好彩啦
我個組三個

呢關好難

唔計

差12先到4萬
我個心好唔舒服
好似好唔完整咁

飄移唔好入沙圈 如果唔係減好多速
Keep住藍火加速 大灣就黃火/紫火

2個菇加速
A)中間個急灣 B)臨尾加速入沙圈
睇下邊個啱自己手感 我係個A急灣用

最後就係終點個加速板

8508 7006 6490 加好友任

244286137327 請加好友謝謝

點解你地可以咁高分，我玩到成個弱智咁
得萬幾分我諗我玩到盡排行榜最多挨盡二萬分

吓呢關邊度難

快啲嗰次係兩次加速菇入捷徑
慢啲嗰次啱啱專登試，唔用加速菇，正正常常咁玩

咩bug嚟

fuck rainbow road

495306633232 做個好友

應該邊個位用菇

我呢度用

水管抽邊個好

用完都係過1.20

今次排行榜雪地個關有個位有bug,次次高速衝都會跌落一個不明既地方，搞到慢左同斷combo

呢個位？

Yes,好多次咁樣俾佢打劫

玩咁耐都唔知添
未試過貼住嗰個位

你地200cc？
150cc表示應該唔會掂到邊

係，同埋呢個位唔拗到盡上唔到下個高台

大英祖國
Can't wait to hear the latest on what's coming up in #MarioKartTour? Then we have good news! Starting on 12/3 at 10pm PT, take a trip across the pond to London, the capital city of England! And get ready for two drivers to be added to the spotlight pipe! Who could it be?

又拎住coinbox

雪地有1lv metal mario 6xx
同2lv mario baby 4xx 應該用邊個好

我係放棄呢個
拎之後個coin同高台嚟連

Lv1 metal mario

羨慕

似daisy同waluigi

我會用Baby Mario招技好用啲

Metal啦
反正排緊第一個陣兩招技都冇用
要個底分高d既好過

好撚難

其實點轉灣，
我見d人好似可以switch咁邊飄移邊左右郁
我就邊飄移邊撞埋牆郁唔到方向？
係要較手動飄移定咩？
單手定雙手？
我見網上有人話雙手？
謝

1m極限了 上唔到分

手動飄移先可以switch咁邊飄移邊左右郁
轉左彎，拉得越向左邊就會轉得越sharp，相反拉向車身右邊就係拖飄近乎直線

可以睇下面兩個巴哈POST，第一條link係基本講解，第二條link有test到點樣先係最快chok火

【攻略】操控感很差? Mario Kart Tour操作技巧教學(6樓賽道攻略影片)

【攻略】探討飄移-你無法接到combo的原因之一

個人會開智能駕駛，雖然會玩壞手，不過易玩好多

願榮光歸香港

仲有另一巴打好癲

謝巴打，等我睇下先

分享喜悅

得啲垃圾點打到5星
係咪要趕絕班非洲人同零課玩家

我都係卡左上, 無兩倍車打到最盡都係12931

玩雪山
頭幾round中fever嘅，就實中紅龜/藍龜/閃電停combo
一路都唔中fever嘅，就會順風順水到終點，或者最後先施捨一次俾你

我卡左下

你係零課？

咁至少你應該都可以過到
我11000都冇

有冇過哂佢啲藍色圈？
其實唔難full combo
睇啲ai手勢

係阿
除咗有用一開頭2 weeks free gold pass

零課都咁勁

勁就all complete
同埋自問真係會刷關
刷到高分為止

點解會分埋d咁既閪組

唔好再追我了 唔想再打

高手

泡泡魚場真係全game最難

玩唔掂

之前一兩日第一都係38k

可以抖抖了

雪山幾多分

Cls

右上萬四震撼啲

個閪場萬二分

個閪場我萬三

過唔到9000
有咩技巧

嘩咁高lv

中段都係靠fever,coins 或者迷你加速炸

呢啲有幾個巴打仲高

食次水流都斷combo

150/200cc?

drift 住落試下

一開波唔好食個兩個金幣 drift去到加速位直到？箱為止 刷combo會易啲

150

上唔上shortcut

唔洗 行中間 好似有兩行3個金幣 盡量食左佢 之後有？箱 中fever既話就有機上過萬分

你一場等於我三場

我冇上

練多d 就得，我都仲未夠快chok 迷你加速

多唔多人玩手動漂移？

係咪唔用就勁難拎高分？

你玩哩隻game課o左幾多錢?

四位數

93lv
不過你又真係幾唔好彩既

wa 93

我唔識用，盃賽3萬3

關唔關你啲人車翼升得高lv事

可能同翼有關

冇乜人玩又話出對賽

仆街搞個閪場升第一
大家都努力試下（我試咗成個禮拜...），lv 3/2/2

好感動

用得柒閂咗
40200

我都係，用手動佢成日彈起果下好煩

發現唔少人已棄game

兩星期玩兩三日就玩完

我個shop終於有UR

買

已買

幾時到我

仲要係318個隻翼

318?

318蚊果個禮包送嘅果隻翼

今日玩雪山
發現有個得分位叫聖誕快樂

應該係你撞咗落聖誕樹

用綠龜射中就有分

我會唔會含4而終

差2分就5粒石
再刷啦巴打

CLS，就快連廿名都入唔到，呢隻驚棄咗我

今次咩原因一個預告都無

已經冇心機玩但又買咗黃金券，
尋晚先一次過開返哂啲星星拎禮物

倫敦 兩個角色

最後....勝利

玩唔掂

game有人改名叫俾杜小喬顏面騎乘
應該係香港人黎

我嗰組第一先喺你到第4

2次十連都出唔到UR 🙈

今次個聖誕樹挑戰係咪有bug佢話要擊10次但我擊1次就得

公告有寫
開咗聯賽40，21級以上會依排名升降

第一關已經係咁
屌出聲

不了

正想話點解整棟樹出嚟但冇作用 然後今期就要擊中
但用角色唔計都幾煩

今次出D野好少場有三道具/2倍3倍咁既

哩個唔係聯賽都可以接受
聯賽係咁就真係唔撚使打

佢倫敦場淨係可以用野打

lucky 7同三重蕉皮

三重蕉皮要睇下佢點一次過放出嚟
直線定打橫

三重蕉皮玩正傳我覺得好好用

倫敦場on9
幾條大直路

次次都係過左你先黎

Mario Kart Tour - London Tour Trailer

今次條片好HEA
架雙層巴士好型

已經十名外三個星期

Online Mulitiplayer beta 呢

Cls... 十抽3 ur 仲要出曬最新2個ur角
應該用盡人生運氣

上連登，個個都咁好彩

再咁落去真係好難唔棄

三十抽都淨係得個ur白雲翼

今次聯賽個倫敦X
得隻馬卡龍

今期聯賽咩環境

棄game
玩禁耐一隻ur人物都抽唔中
最近40抽得一ur

倫敦好盡架啦，無角色無翼

更新完啲AI係咪食撚左春藥

終於唔係閪閪魚場

歐氣

暫時

每個星期三都係想棄game嘅時間...

我之前都係咁
不過至少每次10抽都會中架ur車
唯有慢慢打上去
試下用錢升裝
聯賽高分啲
就多啲石攞

比上面啲賤人搶哂

但成日想留D 錢入鋪頭等買買UR 野

原來我有隻rare已經要滿足

佢啲城市map真係好hea

原本抽完都屌左聲
見到你咁學識知足了

今年大家都好似好好彩

自膠

我都覺 係咁比人掉炸彈 成日第一圈包尾

好同意
好難連combo
冇fever 既話唔洗旨意好高分

認同，最多係賽道周邊建築物有心機整
賽道設計就真係好hea

條新賽道咁多直路點連combo

巴士好靚，坐咗個人入去好正

呃左我幾次第一

儲得咁辛苦，竟然咁對我，真係棄game

屌 倫敦x三無...

儲夠100抽先抽啦
咁樣保底6張UR

係 好想抽架巴士

即係450 粒石？

知唔知咩叫擊飛 咚咚？

好似係 成舊石 樣樣衰衰 果舊嘢
彩虹場/噴火果個場會有

係
無運就儲埋一次過抽

個隻野呀！好心咁樣衰個名就唔好咁Qute 啦

Max level再收到張卡⋯⋯

係咪依度啲ching嚟

極速解任方法
Baby Mario cup
右下角果關挑戰揀三道具人物
一開波必定第八
大機率出大菇 低機率出Fever
手動道具 去到嚿石前先開大菇

啱啱發現，原來奇諾比奧賽道嘅exp係唔會reset，可能因為呢個場係新手第一個場？
仲有冇其他ching發現有其他場有同樣情況？

其實所有場都唔會Reset

咦！咁置頂講嗰樣每cycle會reset返咪錯左？
但係有啲賽道同上季個名一樣，但賽道有少少唔同左，係有reset到，我記得上季打爆左個exp

好心佢就轉翻張虹卡比我哋無咁嬲啦

grooot巴有無新update關於exp??

我早一兩星期reddit 見過個post 講exp 有新研究發現
不過我唔太care，無詳細睇篇長文

聽過人實測一條賽道大概有100%嘅經驗
另外目前Level封頂係99LV

平時UR賣12000

都合理呀...比返一半你

唔洗咁煩
第8都大機會抽到閃電，抽到就即刻解完

求加好友
2876 7123 5800

我覺得排第一搏coins fever撞咚咚快啲

最難係唔知咚咚幾時落嚟又控唔速

想要架巴士係咪等下星期先抽

基本上係

依家都有得抽但機率好低

14. 咚咚 （Thwomp）
GBA 庫巴城堡1 （GBA Bowser's Castle 1） N/R/X

好似係得呢條

手機版孖寶賽車 《Mario Kart Tour》(5) 願榮光歸香港